港超"反西方"聯合軍通告（2）

港超"反西方"聯合軍通告（2）

首先恭喜港超"反西方"聯合軍
於6/5 傑志對西方一役
勝出漂亮一仗

但係我地唔可以鬆懈
來緊的季後附加賽將會決定西方南區南華和元朗
那一隊可以代表香港參加亞冠外圍賽
為咗杜絕西方任何出賣香港的機會
我地要團結一致係季後附加賽支持西方的對手

總之要盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見佢對家掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人